the end of the fucking world

有冇巴絲睇左
唔想劇透 幾好睇 sound track都好聽

套野幾好
最重要係每集夠短
方便睇

有諗過睇
有冇巴絲介紹下

有咩要介紹
幾好睇咁囉

Youtube㩒㩒下 睇左餐廳叫野食嗰幕
心諗套野做乜鳩

男主喺地下掂床上女主嗰幕

你睇左先

同佢去開房個陣已經有感覺

I've just turned 18. And I think I understand what people mean to each other.

一次過睇完唔知點解好down 可能無諗過劇情走向會係咁 睇住james由一開始咩都係get along with 到之後嘅成長睇到幾touch 佢同Alyssa嘅關係由初初weird到越睇越sweet
好中意套劇嘅拍攝手法同鏡頭 好舒服 感覺似睇緊一套戲多過劇 一次過睇哂8集都係兩個鐘鬆啲 好想快啲有s2 有排等

Yes!!!
巴打推薦你睇uncle

不過而家好似仲未有消息話會有s2 好擔心無 好少睇完一套劇still emotional同咁唔捨得
未聽過 都係英劇？

前排係channel 4睇咗
幾好睇
好想快d有season 2

遲d netflix會上㗎

成日都驚做到Season2既劇會伏伏地

都係英短劇 半都鐘都冇一集 你搵搵 我覺得幾唔錯

一次過睇晒
好正呀

今日一次過睇曬

成日覺得British accent好夾呢d咁神經質既劇

感覺如果拍第2季會爛咗

唔好抱咁大期望就得

Same

F***ing good
歌又好聽
仲有無類似劇/電影

Uncle

啱啱睇完
睇到好sad

女主長髮好靚